SD高達 GGen CrossRays（6）追尋香港的自由與正義

『SDガンダム ジージェネレーション クロスレイズ』第3弾PV

.

ELS Quanta都有

Q&A

Q:點解打完一關都get唔到部機？
A:打多幾次就滿,今代可以累積

Q:有ps4 / switch / pc 買邊隻好？
A:你鍾意啦,邊樣方便咪方邊隻

Q:點解買左隻驚,引繼唔到試玩版save？
A:因為未正式出

Q:switch版好lag點搞？
A:等官方fix

Q:行版中文 / 日版日文？
A:switch版今代包多國語言, PS日版無中文

請用不推文

用呢個啦咁
推一推等人見到
之後用返不推文 THX

大天使號點刷最快

戰艦個聯攻,點樣大範圍D

前兩晚有巴打開心share既歌曲包，我咁岩有backup到

我純粹做backup佬咋

最多可以save幾多個檔案

NS版得一個，戰場即場save就可以好多個
但佢一開新關就會刪9哂

Umm...
流星號第四代變唔到型...

外國讀書無電視無mon
好想快d番屋企係電視玩NS版

其實係原曲太長,成日先播到個前奏就打完

終於整到架命運出黎
D戰鬥動畫型到聽落有重新錄過d台詞

點整

我係用旋風>孤兒仔肥仔卒機>流星號獅電>流星號第四代

加多句隻卒仔嘅係米黃色嗰隻
普通綠色青蛙唔知升唔升到

full saber點整最快
利申整到00喳

決定唔用get算唔係有排升自己隊人

有冇人知NS港版GGEN係咪繼承唔到日版demo個save
同港版係咪冇更新檔

get完仲要攞錢買先係問題

咁仆街

慢慢開發仲好

邊關賺錢快少少？

屌你老母爆咗部妖天使最終決戰版

冇嘢喇，重新開機就有得更新同繼承

ps4入完code d op係邊？唔見有既

打extra一關隨時要兩粒鍾

渣ga

重新打過咯

剩係妖天都分2部？

還原上一個回合

我想睇下數據有冇圖

陸續有人放部分戰鬥動畫出嚟
明顯睇到製作人係有偏愛
W堆機啲動畫演出係特別有心機
尤其希羅
部部飛翼啲出招前後演出都Chok都癲

等我打埋先，好快

暫時玩左彈
熾天使幾好用
射程遠 血厚 重可以爆甲？

屌你新手直接玩seed
去到第3關降落個道難玩到

我唔想再見到els.............
雖然一場刷到近10萬....
然後第2關又做漏任.....

00Q升上去

睇黎剩係劇場版 天人既機都砌到一隊艦

00q 3部 00r 1部 獄天2部 妖天2部 療天 1部

再打多場3粒鍾

我打咗個半鐘 仲要爆咗部sf/m
要餵餌俾els變身

00r兩部呀

有無邊艘艦推介抵買？？

入場再跳快d定係禁正方跳快d?

先驅者的覺醒有出過2部00r ?

用SWITCH手提MODE玩
字體太細係咪冇得救?
打左一個鐘對眼已經勁倦.......

其實唔係差好遠

唔明

sorry！劇情版無！

有冇人砌左魔劍部隊?

跳過戰鬥畫面

正方快
但就算唔跳由els行都想死

招Ta高100傷

綠色青蛙上古辛嗰條線

有無人知魔劍點開發？？

巴巴第一二型態鎚矛勁hea
舉高扑落去一下就完

新手啱啱開波係咪唔好玩extra 住？
命中率低到仆街

想問下blue astray Level 5升嗰架係咩
想升架2nd L用定係應該先升level 3架全武裝再升上去

鐵血第4關都唔錯
好多兵打升lv, 又有兩部艦可以打爆捕獲到6隻兵, 每隻9100都54600, 關野本身又一萬八千幾
不過打得都幾耐

新手問
想問你地玩咩故事先
我玩W先會唔會好蝕
D機好似第一代最廢個D咁
係唔係應該直接玩GUNDAM 00劇場版後期個D

無機無艦打oo劇場版會後悔
唔夠力清 雖然靠故事機都某程度上夠但唔建議

不過之後幾個型態都唔錯
狼式同狼王式演出就直情係正
狼王式成部初號機咁

呢啲大機就分禁多部
我最鐘意部1高達就得1.5高達
明明係00p同00i都有出場
有黑正義女神反而又無黑1.5
GN cannon又無
00好多冷門機都唔齊

感覺難玩左上隻少少

好多mon一千蚊唔洗🤪

第一第二型態
名場面黎
如果係確定擊破嘅話
會慢動作答一下步先扑落去

00r同q招量子map好撚屈
大範圍回100%血

今集將時間精神放晒去做Cut in
其他嘢其實超Hea
好似個目錄介面
仲求其過中學生做Powerpoint （明明上集都幾靚）
為咗湊夠人俾你做任務
格硬拖長隻Game
刪除換裝系統
好幾個角色都由一隻拆開成兩隻
既然得四套作品
好心啲機就出得齊啲啦
結果就係一大堆迷惘高達
如果唔係出鐵血
今集真係引唔到我買（結果巴力演出咁鬼求其）

鐵血堆機
演出最有誠意得巴巴托斯同維度爾
其他都麻麻地

係咪無雪崩女神

steam版desktop玩冇問題
但laptop玩唔夠幾分鐘就閃退
戰鬥動畫LAG到得10幾

seed 最尾嗰關我打左個幾鐘
捉左36萬番黎 夠錢買艦了

Overworld時期係全地圖回滿血

點先可以打到佢白旗
睇完教學都係唔明點捉

要佢係艦到出黎 之後就收佢隻艦皮
所以要比d耐時 打耐好多

玩steam版但唔用手制打，實在超級唔慣……

真心膠一問：其實我係咪應該去買返個手掣？定用返PS4 o個個就已經得？

要做齊任務先有？

有冇快刷刷錢關介紹

點解呢招可以用成3次咁多

藍雪有，紅雪未升到唔清楚

剎那劇場版ver點有?

邊到可以分解d機。。

個op任無端端出現返

就咁用PS4手掣就得

今集雖然啲動畫整靚左 但係啲外傳機都差幾多
上次uc個隻就倒轉

我諗住做任拎穆，點知打咗兩round殺咗4隻就消失咗

敵人行動個陣點加速

呢版算係咁
以前玩F果啲難撚到...

艦隊Master機可以用9次添
一開始游擊隊好似好勁，自動回血回EN
但技能只係對自己有效
反而戰艦同master機指揮範圍內全部有效
又可以用晒全部人技能，拼齊回血回en加攻加命中

00 F同00 I
2套外傳應該睇邊一套先？

00F -> 00I - > 00I 2314

00F 先交代馮爺背景，00I 再比啲重要職務佢

屌要打好撚多部GNX 00啲關都痴鳩線

OO movie第一版extra用來升LV幾好打

LV1進場都得

Switch特典話我地區唔提供...但已經香港store.....點搞

好想順住系列既時間線打
但後面d關真係好難

同埋要行近d隻艦先會出兵

用OST嘅TV-Size版會好好多，通常前奏會好短，有啲直情有無前奏版本 (e.g. 君は僕に似ている、Prototype)

00 I 2314....搵唔到呀

唔同難度其實有咩分別

想問下各位ching 個特典係邊度拎

switch 版

琴晚玩咗陣
原創10件友圍住一隻卒打, 40%命中, 全MISS

除左馬克,愛麗絲同妹子艦長可以用下，其他唔好期望有用

面具版勁好多但冇指揮

邊個妹子艦長?

其實我都唔知點睇邊個人勁

Extra過00劇場版最終話

今晚翻去down , 謝巴打

Els密集恐懼症

FANS向遊戲
邊個角色順眼就練邊個啦

是旦自創d人嚟用下 仲勁過堆原創
不過都係睇樣算 邊個順眼算邊個

的確
同埋人物數值可以用錢升，所以起始數值冇乜所謂，有愛就用

買咗g song版 淨係改到自己隊已招募嘅角色bgm搵唔到邊度改npc啲bgm
佢default轉曬啲bgm做op歌 想聽返啲ost
有冇巴打知邊度改

今集有冇曉？點升

七部00, 今集可以玩00 team

stage clear完彈game..... 完全入唔到編制savepoint
彈到燥

未入隊應該無得改，我係倒返轉無得聽歌所以無買steam

的確係
以前打G GEN F逼你用原創角色, 故事角色只可以僱用打1關

之後個堆G GEN就買完玩一世, 最緊要有愛
所以我而家目標係拿拿臨買齊我最喜愛角色組一隊人

今集既敵機數量真係多到痴線

呢隻係咪同舊 ggen 一樣

steam?

可以一試
我琴晚都彈到燥, 求其一個event都彈

一關好長

今集d劇情對話好似特別多咁?
我打g gen wars求其講幾句就開戰ga嘛

睇第二季既表現
朱古力廢過昭弘好似係事實
G gen製作人都睇唔起朱古力
面具版係第一季紅色機屌打人，所以勁好多

玩第一關都玩左個半鐘
玩慣機戰節奏快好多
已經將所有野都較哂快速

一關閒閒地打粒幾鐘

劇情好詳細
係啲室內對話吹水果啲都有

其實我覺得有一堆外傳 DLC？
有 BGM

其實當係重温一次劇情都唔錯

敵機多到打到瞓著呢個真

00 劇場 extra刷兩次可以訓得著

派遣都要洗save
搞到尋晚無派到

拎成堆捷武去打鐵血EXTRA難度
真係好有當時既絕望感

教科書有好有唔好
一關長係因為佢縮埋幾話劇情姐

有冇00v部權天使？
冇嘅話唔整權天使住

有
點解冇gn加農同1高達

其實面具版都唔係話好勁...

正
Btw D外傳機好唔齊咁

真係順好多

NPC：屌你，你揸十幾廿部Gundam來掃場我都未出聲

基本上就係PV比哂你睇個咋 其他都...無乜

其實好事，有返d當年打g gen f打一關打到2046既感覺

琴晚彈咗起碼10次

岩岩解鎖 用佢先

唔該巴打, 我都有mon實steam個討論區
但係我用緊macbook bootcamp, 唔似有呢個option揀

鐵血s1最終話：屌你攞堆ms去屠mw

d 時間超快過 唔洗訓

講下魔劍卒點整 因為有D特殊
首先用是旦一架艦隊打爆是旦一關
會登錄咗一部深綠色嘅 古尼捷(宇宙型/阿麗安乜乜柒柒艦隊所屬機)
總之就光頭星艦隊D卒 用個部升到4lv就可以開發魔劍卒
係一定要呢部古尼捷先開發到
其他鐵血卒只會整到巴力or鍚蒙力

今集戰隊聯攻都幾撚屈機，好易掃場

之後打沙漠之虎仲煩
我本身前3關都係出一隊
另一隊用派遺
但依關一定要2隊

玩左幾粒鐘 未彈過

我一開始都覺得係咁。
但係你敵人數量係你10倍以上，就覺得呢招好普通

正呀屌 可以砌一排嚟掃場

steam 版可以改系統時間 直接完成派遺

其實個MULTI TARGET 係唔係打越多人攻擊力越低?

決定睇咗啲外傳漫畫先開始玩

咁邪惡ge玩法我係唔會做的

係

同埋除咗你篤嘅第1隻敵人以外 命中率都會低少少

尋晚漏左部NS係公司，哂左成晚時間

咁打EXTRA 好似唔錯, 無視特殊防衛
要黎打鐵血班友實用

係架 所以鐵血其實唔係話好難 係月剛煩D
加上大部分後萬機都有藍技或者實彈beam有齊

OO點上OOR?

想問下switch eshop日版係咪冇得轉中文？

有無人知00武士道 同 劇場版係咪都係得一招獨有技武士道型好型唔想用雙爐flag 所以整左須佐之男 準備比武士道渣到底

唔係升到6lv已經係囉咩?

前期角色囉
開荒用

鐵血D文戲都跟得幾足下

覺得最好笑係朱古力覺醒值係0
廢到無覺醒值

有愛隻隻都可以999

我尋晚好似睇到名賴嫂射格270反應320

係隻艦教佢地識字都有講

名賴嫂好似真係幾勁
動畫好似無人正式打敗過佢
對面果條名都唔記得既尾刀女揸部勁過佢既機都唔夠佢打
最後俾人屈魔劍

應該2期版

其實用佢劇本d機已經夠打 古來哈姆 部雙爐勇者 els唔會得打中佢 你搵佢做盾 再配2隻 單爐勇者反擊 最後個關 第3關 派不死身衝上去前面 出劇情 00q已經好前 行多2round就完game順手做埋任務

而家買邊隻艦好，儲左45萬

係咪有份聯攻都會有經

竟然返去試下先
唔洗再養殖去賺錢

有冇教學

阿斯他錄改修型堆武裝好似仲好過原型
原型機得招特格比較好用

目測今代最強艦 托勒密2改

肯定係第2季
第1季個個好普通 廢過面具朱古力

我都係上網睇返黎
應該係你派遺完係右下角改番快幾多個鐘咁

今次有咩兩隊泛用戰艦?
大天 , 主天 , 智慧女神
托勒密 , 托勒密2, 托勒密2改
然後便沒有然後了?

四個故加埋其實都冇乜強艦
之前OW就一定係向日葵+托2

試左唔work

可唔可以eshop度俾我課番d歌，d bgm真係好柒

W (唔計部藍色飛機仔) 同 鐵血 好似都沒萬用艦... 應該係得你list 呢堆好用

托系列個樣麻麻地
想Gunit 隻艦加個地上op
或者智慧女神 依類傳統少少既討好d

係 我尋晚打到俾黑鬼射魔劍嗰到

會唔會要重開game / 打一關

究竟有幾多部機有破滅魔劍呢?

原圖網址:

Star Destroyer

有無人switch版同我一樣，戰鬥畫面lag lag地
想問埋前期有無d快速刷艦方法，想拎大天，get值殺一隻加好少咁

4部 唔計劇情有人換彈個部
卒仔 月剛主角機 4代目流星號 咖哩
不過map炮得卒機同流星號有
另外就係...咖哩個部真係好撚好用
行得遠 射得遠 近攻都有2格範圍 屈撚到
我升咗6部 打算整夠一team鳩射

呢部野好貴 無乜錢 但又唔想刷番oo劇場版
密集恐懼症

下原來佢都有
而家先知 睇動畫唔覺

覺得維度型過著咗甲嘅錫蒙力維度

琴晚8點就位開始玩 打左兩關發現已經12點

我由咖哩燕式升上去 反正刷ex關好快升好哂

想問下switch lite 玩唔玩得起？
定都係好lag？新手想係街都打下 諗緊買唔買部switch 好

因為動畫佢無用到

動畫佢完全無用過，如果用左影帝一早收皮。

印象中設定上佢喺可以帶8飛魔劍

佢個盾係裝魔劍，模型說明書有佢個盾駁落支槍度射魔劍個mode

唔係要升4次左右咩

屌 撈亂咗
應該話錫蒙力>維度爾>魔劍

咁叫流星號得兩支情何以堪

順
就係因為呢隻買左部lite

托個樣唔得
但幾實用
真係靚嘅得大天使號
反而好奇大家用邊個做艦長？
OO皇李都有三個
但好似越後季越樣衰
最正反而係第一季

唔撚係掛 我用SWITCH玩仲係好撚LAG

最全部條件達成定可以hea住過到關就得

堅？ 諗住喺switch玩

冇咩都唔好,我都係局買 返工玩先買SWITCH
最好都係用PS4

所以都係以前3 lock勁啲
就算3 lock太勁 ms冇3lock
艦技比啲3lock我都好...

漁火係咪落唔到地球

原型高攻但成日都比人屈遠攻冇得反擊

戰艦聯攻個範圍係咪計指揮

係，另外指揮術可以加

想用鐵血鬍鬚佬個艦長
唔知個數值點

已經唔記得瘦仔德正式港譯係納多尼定中性

納多尼

名瀨班女根本唔弱
只係全部輸比魔劍同黑手黨

大波旗袍王留美做艦長啦緊係

求問，想問有無邊關易get戰艦？(如大天使？）
同有無任務做完係可以送戰艦？ 起手隻船好廢容量又低，thz

但係入到戰鬥畫面無得加速

switch 定switch lite？

好少接觸gen 唔計技能同遊擊

有無邊部機係放buff 補血 補en

好似00 第一季 三妹 or seed 粉紅渣古之類

係
好on9

拉芙達可以同開左外掛既三明打到55波
根本係勁，可惜。。。。

巴打建議你唔洗刻意去刷大天使
順住SEED關咁打就可以，對面啲卒機多到你get三次都得
你專心揾錢就夠，因為隻艦要成七十幾萬

痴線，NS版OO movie的stage 2在敵軍增援之後連地圖都lag

重點！我用緊TV mode都lag

乜料ar, 2D-2.5D 都lag

有冇人睇到重點

致敬姐

SeedD 但自由正義？
定
路人真竟然可以企中間？

7到呢

自由正義

ns 定ns lite

原來希羅打鐵血機會有特殊台詞

當年好似真係有幕SF兼用卡用錯左FREEDOM版

想問旺角日版邊間平？
而家先得閒買

綠川光專利黎
機戰都係咁

見到積古斯跳傘果幕有pilot單位 突然間諗到
如果可以出d劇情係pilot落地打 例如團長比人暗殺果幕 應該會幾有趣

拉芙達好正
但百鍊麻麻地
打算換月鋼啲機俾佢用

係咪串返TV突自出擊但用返自由個畫面？

角色技能有D本身可以補EN 補HP 加buff 你留意下
同埋就係 唔洗太刻意理EN住
D後期機用遊擊team 由佢回EN 多數情況都夠EN洗
有艦就仲簡單 返入去就搞掂 乜柒都回哂
仲覺得唔夠就睇下有無回EN HP嘅OP啱洗 買件嚟裝

屌 唔計技能同遊擊
咁簡單D講就係無乜
有一部回HP 00Q
粉紅渣係加MP
回EN個D 印象中seed個咋核能機都有

當你拎住00Q再用遊擊，EN基本上係用唔曬

求其一部後期機已經無可能用得哂EN

ps4手制啦
慳返幾舊水

「有防Beam塗層又點？對Zero根本就無意義」

暫時最遠射程係鐵血部MA招beam 10格範圍

有冇巴打知道~
Switch版lag機問題解決左未?

全作品最強角色：黑衣人

唔覺 els每下50en 唔改上限係250

Btw拎咗zero system parts
裝埋落天人d機 用番天人機司
開場個個zero發動

如果佢肯落多兩錢力
應該有望見到矮星炮WZ(EW) 同埋白雪姬

打唔同難度會唔會多啲錢？
同埋今集有無3 lock嘅技，之前psp個隻00q有技係3 lock，好撚屈

洗鬼用els咩 錢多咩
你望下其他後萬機一招幾多EN先啦

28 190左右
遊擊隊夠用ga...

會多d錢
多lock要用艦/游擊聯組

Lm

今集平衡如何？會唔會好似上集咁太快拎勁機唔洗打？

呢隻好正 d MS唔夠人打 好似係gba?

有玩過demo都應該一開波已經一堆中游

正視聽

NS初代大機TV Mode
在OO movie stage 2, 唔止frame skip, 仲嚴重lag

去片

高達艾X荷....個心口會唔會太長？
成個凸咗出嚟

真係大後期嘅wing zero、SF、OOR/OOQ、狼王呢啲講緊前一部機嘅5lv以上，唔算太快掛我諗當然你主力升一隻都好快有

仆街你唔提都冇留意圖中果部係自由唔係突自

依家白雪推緊模型
我覺得有機會出DLC
因為肯定個個都買
賺緊

升到出嚟都唔係話好好好勁

今集有樣野麻麻真係冇咩艦好㨂

應該付費DLC會有掛連敗者的榮光啲機都有

想問下NS update完有冇無咁Lag?

無左個人單位lock打得好慢d經又要一齊食

托2改、智慧女神、大天使，無了

新嗰啲反而唔係點重視艦戰（除咗鐵血）

UC就大把艦真係
淨係用林友德用過艦長個幾隻都夠哂型

唔洗再問ns 係咪lag啦， 係好撚lag, 唔該頂唔順就唔好買， 講左幾個post 話drop fps 同播影片都lag, 重要買就抵死啦

Nahel Argama都正

記得以前機戰都有
好鬼正, 用人打爆人地部機
啲人仔仲好撚高閃

係劇中托2好硬成日拎部艦玩突擊

泰坦斯架ドゴス・ギア

steam個save係放雲端定pc到？

佢同三明打果陣果架機其實係勁定廢啲?
後面第二季反而用部機個樣好似雜卒機

有無人知 XASTRAY 第三關隻艦係咩?

綜合上面好似ns lite 順過ns

迴避率命中率嘅分別

Steam既驚唔係全部都上cloud?

喺Game入面一定係廢

其實都係普通機黎

嗰陣時用哩個夾Turn A地圖砲磨死AI

依3架都要78萬一架

連STRIKE嗰啲都冇換裝？

我講緊角色

Seed 最尾果關好豐富

話說佢係咪得部機有參戰

今集角色個超覺醒係咪改走左爆氣
依家s2剎那配00r超強氣都冇變純種光眼
剩係得睇人物簡介見到佢有裸聊光眼

但係真係要打好耐先捉到咁多錢番黎

打1場40萬, 發達了

但係至少打番成個鐘

其實三明部野可以咁分咁多部我覺得先ON9

想問吓Premium G Sound Edition抵唔抵買？？
喺咪即喺戰鬥場景有唱歌插曲？

唔係好抵

仔細到第1-6形態都有
拍得住迷惘

基魔同飛鳥真超強氣個陣有爆seed, 到時dlc出turn a睇下羅倫有冇得換女女樣

只係多返D OP同ED
普通版有原作既BGM
如果唔係SWITCH版就買普通得喇自己入歌仲好

咩難道成個鐘

冇故事應該冇羅蘭喇

LAG到咁點忍

呢D我覺得跟足分咁多部無問題嘅
問題係佢其他地方偷懶 顯得呢D位好似特登塞野入去扮有做野咁

玩家: SWITCH DEMO太LAG
BAMDIE:我地聽到了(Noted with thanks)

都有插曲嘅
不過有曉之車，但係冇深海的孤獨

但未入隊嘅角色改唔到

有時侯有人聲唱歌唔係一件好事

所以非SWITCH版自己入歌算
用返機戰D純音樂都好

新手唔好一開波就玩鐵血關卡
系統機大部份無實彈，完全唔夠敵人打

我仲差邊部巴巴托司點解我仲未解到個任務

新手一開始打邊關好

你要捉到35萬以上 咩難度都要咁耐啦

巴巴托司戰隊

天狼同狼王解除限制係劇情專用？

想問你地玩咩故事先
我玩W先會唔會好蝕
D機好似第一代最廢個D咁
係唔係應該直接玩劇場版先
Get晒d勁機

我一開始鳩打
打撚到第一關爆撚哂D機

當你遊擊隊汁靚完，每round清幾隻，仲可以繼續行動
基本上一round已經清到十部機

想問今集有冇小地圖？
搵黎搵去都冇咁既

Demo .....上到45萬了
今晚入手應該會慢慢玩

痴線架打一鋪打勁耐

有冇人玩PC版但用唔到手掣？

可能因為未打到
之前一開波就打鐵血 打到第6關就棄左

屌真係用一開波d完創會打到燥
打normal 命中都低撚到

即刻去買ps版無得攞出街事少 lag到咁嚴重降低遊戲體驗

戰鬥畫面到角色個cut in偷懶到個表情唔會變, 好似鐵血個個伊奧克最尾畀昭弘打死個陣慘叫但係cut in 個表情如常好似無反應咁

頭先發現即使選擇港譯，天人4子第一代機都已經用番x天使高達

宜加用真港譯 D人一定睇下黑人問號

els 00q點升

打extra 00劇埸版最後一關 之後比40萬出黎

但W那邊我發現沙多洛都變左沙漠高達，都唔知好定唔好

岩岩諗通點解要拎呢4套黎做主系列
因為4套都係有個女人推班男人出去死
W莉莉娜自己做左膠D衰野就交比自己阿哥同希羅做
SEED妖女手握最強兵力搞政變
00皇女又係行左膠路打打殺殺留比D男人做
鐵血大小姐想搞革命但護送佢嗰班比鋼筋射撚穿哂

佢動畫搞到好似好勁咁
速度快到三明打唔到

我wing起手，暫時無依個問題

皇女電視姬都要比你寸

因為百里係高機動機

但我w高達第一代

wing第1關似乎最易?
有5部高達

玩W先，因為愛
其實大部分玩得g gen都係高達fans
點樣玩都係因為愛

你靠原創機好難打後面

一路叫人唔好打但縱容自己條仔出面打打殺殺

依家都唔會好似以前咁會BASE ON版權作整GGEN機

00廚表示好爽
哈姆太郎trans am！

嗰場mvp係昭宏，部機無阿賴拖住大嫂+亞吉

三明嗰邊無叫停應該打多十秒就贏

其實王留美同釘宮先係引戰西

係咪冇王留美get……

好彩佢鐵血唔係用果堆x魔x魔既on9名
全系列都叫x魔鋼彈，號角叫乜鳩末日號角
成套中二病小學雞名

get完你都無錢買啦
部部都十萬起跳
是旦玩住先啦

睇netflix都係用台譯

我用鐵血開
啲原創機限死要出實彈武器
咁玩反而幾有挑戰性

得一D會變 例如芙蕾 表情好鬼正

我升aeu d機上唔到flag既

其實我唔明果場點解昭宏咁熱血，開晒狀態上晒腦咁樣

要用UNION嗰部升架

要用Union卒機升上去

same 衝部狼王返嚟先 最愛

根本鐵血除左號角之外全部都有一定實力
係輸比岡田八婆支筆

好難頂

哈姆太郎部00q會唔會有得用

呢部就無

快玩劇場版
trans am有甩炮！

Exia Repair IV黎
00Q跟左剎那去對話嘛

一開始諗住一部機清場，點知轉個頭俾人打兩下就死哂
依加要要好小心諗下點打先過到

10週年果部Exia嚟

一開波用鐵血開
Get佢部槍都無，得1格範圍既巴巴第一型態
慢慢升上去
好正，升機好玩過get

get實在太on9拖累主隊個lv

佢好野，又要寫號角贏
佢又可以寫到號角最撚廢，啲人連名都唔會記得
好真實，廢物可以笑到最後

真 唔洗限死自己送血比主角執雞個感覺爽好多

GET就好似G GEN F咁
故事機體ACE咗就登錄生產列表

玩Extra難度升得好快wo基本上一關就搞掂

件黑鬼可以最後先死真係益撚左佢
咖哩明明應該第一季就要好似加曼咁比朱古力陰死又比佢翻生仲要反殺

正義女神F上F2之後又返轉頭應該無雪崩了

佢叫部exia叫哈姆太朗高達 劇場版部flag低攻過須佐之男 搞到我都唔知升邊部好

好麻煩，要成堆養仔咁打殘血喂佢食
食晒全場啲兵

如果鐵華團係輸比杜魯斯+撒古斯
我估大家會無咁反感

有遠征幫手升我都冇咩點理條GET BAR

居然冇雪崩裝，又偷懶

艦好似一定要GET?

Thanks

Lite機好撚lag,已經最新version,唔洗有期望

死得冇說服力呀嘛
行行下街比炸彈炸死出門口比黑手黨射死我仲以為睇緊90年代港產片

紅迷 藍迷 亂撚到

比自己友升lv好過啦

艦就真係冇計了

好on9
咁都可以無死到，仲要唔會驚訝咁下好野，基本上好容易就估到係佢
號角啲仆街鎖晒血，尾刀女俾三明打到咁又係唔死

覺得雪崩裝係為左Metal Build而加

本身都有好耐

full saber坐左剎那之後演出台詞竟然係話為了對話
但係邊斬人邊講呢句 好似同基拉無咩分別

白正義女神個部本身有咩?

full saber本身設定就係因為00Q對話失敗而生

真係嬲
NS做完團隊篇制/開返之後返去main menu成日黑畫面

第N次啦，又黑，頭先砌左廿分鐘total lost

Load返save都砌唔順眼

漫畫00I有出過

分享by黎蛇

開發咗藍迷D
數值居然低過藍迷二改

ELS 00Q + ELS剎那 D對白語氣好撚難頂，阿部高和基佬呃C眼拮咁

extra wing 外傳升機一流

藍迷最多好似一係D 一係二改?
BTW D應該好用少少啦 最少可以飛

其實extra會唔會難好多

電影版古萊哈舞點有

仲諗住佢vs astray會出閃電嗰啲後續機 點知剩係得部紅迷紅龍

鐵血有關開場要尤金拉著部艦5回合到目的地，點行都差1-2格，有無人知點過

真係乜都唔識嘅話00F起手最好，機少、玩hard難度（難度只係命中率分別，00前期啲卒垃圾到不得了）可以直接登陸正義女神

艦長Seed d頭關出？

5部G無得輸，真係跟返原著切菜咁切

除咗敵方會用支援防禦 反擊 同 命中回避高D
但血量全部難度一樣 你夠力秒就可以去打

同埋有龍騎兵
D可以轉番上二改嘅

NS可唔可以改時間加快派遣??

高達先係剎那老婆

今集有咩隱藏機，除左黑倒A同els ooq

登錄佢劇場版部野 開發又得 刷get值都得
基本上9成角都係咁開放招募

BUILDERS 同埋 LAST BOSS IS HERE

直衝就得

有咩角早期易入手 d主角好似要get幾關...
唔想用成班原創人

超越之龍

藍迷好易GET，一關內就完成

NS越玩越Lag。。。。開始無心機

seed正傳同msv交叉住玩個感覺真係好似睇緊個故一路向前推咁

直衝俾個騎士團女人部艦擋著，
尋晚玩Hard S/L都玩左半個鐘

上集咁玩玩到我好煩躁

升左隻Exia
開發見到有 exia 雪崩同埋gn arm type-e
點升先上00R?
定Exia上唔到?

Exia + 0 = 00

Exia + O gundam可以設計

整0 GUNDAM合啦

雪崩可以上00，不過都係0+exia設計啦

我尋日打都係直接鳩衝

thx 一呼百應

0 gundam之前整左
咁放工返去合先

大機無咩變化

00

初代大機，仲要TV mode

今集電池係咪冇完整超兵。。。？打到超一擊都係一樣對白

經典到武士道對剎那 李瘋子對剎那呢啲又冇對戰對白真係好失望

買咗p4日限，好貴

咁都賣得出街，New gundam breaker同gvg系列仲衰唔夠，想搞死埋GGen?

原來唔小心Get 左可以唔學, 放入個倉度~
今集養角色好似難左....要用D心機咁.....
又唔似得以前, 佢升到咁上下lv 就自動學技/學能力.......

但係想學返好貴

另外想問，demo save, 除引繼重有無其他jetso?
Thanks

sorry.....又唔記得不推文~
新介面都未係好慣~~

雪崩個設定未有MB之前已經有啦

登碌左都唔見有,係咪要有武士道先

我都做緊這樣野，個feel好唔同

我隻皮卡超機黎……又無話咁lag嘅……

因為工關係一日只可以玩一場，但就帶住部ＳＷＴＩＣＨ返工定時搞派遣
搞到正式版打得1場，但整體收集進度已經去到28%

鐵血有個任要渣一隻艦打幾隻艦,點過到

屌又真係過到

而家打到W-6 到底7點前可唔可以打完w同g unit呢
g unit差一關

妖天次次都挑戰機能
PSP OW用佢放飛彈會超LAG

永恆號 定大天使好啲

我部比卡超機TV MORE

永恆號只有宇宙可以用
你話呢？

屌 原來係幾佢揸過嘅所有機都登錄哂
原來我不知不覺整哂佢d機

00Q回避型到

我相反，諗住最後先玩最愛嘅W
先玩完我未睇過嘅鐵血

再到千葉智宏編果啲垃圾打飛機外傳，唔係後邊冇心機玩

千葉同長谷川 邊個先係無限外傳魔改王?

00Q真係好型

我發覺同地圖上的機數有關

OO Movie stage 2敵軍剛剛增援後最lag
之後打到得返幾隻ELS就冇咁lag啦

同係唔係妖天無關

大家知唔知依家PC版有冇咩特別嘅bugs/問題

綠哈囉會開到邊4部機?

我睇到機數都想喊打好耐

屌 原來今集影響聯擊威力嘅係魅力值

w ew版廢過 原版咩玩法

因為EW敵人太廢了

閃避同防守
閃加得個小小機率有咩可能唔揀防守

閃到加MP

應該話會影響 直接倍大

有op

同感
用返全劍OOq算
至少剎那似返個人
ELS剎那成個J後聖Mode咁

玩極都仲未過0079年12月31日

岩岩上網睇攻略 見到人地話 W篇頭個關可以get哂4部高達
但係咪每部機要打幾部敵機先儲哂get數條bar？
我先get到2部

養人都要用錢唔係ACE POINT好唔方便
錢已經要黎買艦買人買PARTS仲邊有錢升人

長谷川好啲，佢畫工差但啲劇情冇咁毒
千葉智宏真係毒撚無極限，劇情永遠係某幾個無撚柒敵嘅作者化身睇通一切，屌打對手
有時我懷疑呢個人同矢立肇一樣只係代筆掛名，有乜可能咁垃圾都俾佢繼續佔屎坑

沙漠同死神攻擊得兩格距離

請提供攻略網

有冇4套系列+外傳既世界時序
D外傳唔知應該打到邊集正傳先開波好

點先可以捉啲機返嚟？ 有咩方法？

NPC多的關直接打extra啦

部機唔小心比對面自爆炸爆左
打完果關係咪都會出現返
定係會直接無左?

佢兩個升完可以收埋佢

沙漠可以同佢班手下部機升上去唔洗GET
里奧一路升上比哥2可以上蛇夫座出返重炮手

永遠冇左

因為要谷人用敗者堆機

係咪人都會死埋

沙漠最易拎，初期買到D卒可以直接升

卡多魯用黑化版
揸Wing Zero pro就Fit晒

計隊長/艦長個魅力定全部人定淨係出招嗰個？

人就冇事
好過火紋少少

想問下以前殺咗完成特別條件出既機個leader可以捕獲佢d卒仔
今集係咪取消咗??

點樣開發「破滅魔劍」機體最快

魅力唔係主要主要影響經驗值加成咩

有無人知邊到仲有switch既音樂限定版買？

天狼同上集D動畫一樣既

反正有現成緊係用得就用

暫時唔見捉到同埋都無隊長機

get一部開發其他算

ns舊大機tv mode冇lite咁順
唔用大機玩了

SECRET機變左比你吸經拎技
得返艦載機捕獲

有D機真係get得黎都開發左

b記：我肯出灑咁多個型態比你咪算好

直接買沙漠隻卒，6lv升沙漠啦

今晚返去亂咁升機 睇下刷到咩好野先得

之前有人講過
用是但一隻艦打是但一關
之後可以整綠色既古尼捷
之後就升到

其實Zero嗰陣就係咁樣,咁就唔會太易玩

部鳳凰解放升到去10lv,之後見到原來係隻MA Haro
升做Haro條線係點?唔想晒左部機

用第二季個剎那一直叫破壞！破壞！

屌。岩岩第一次有

裝格鬥+距嘅OP

有愛就唔係問題

10LV 00 , 13LV ? , 16LV ? , 20LV 黑HARO

咁仲好啲，機好閒姐

13 自由 16wing zero

有無人升到曉

想用劇場版武士道
佢有幾多架機要登錄生產表？

突擊>紅西>iswp紅西

真,一個msv叢雲劾一個00f馮恩兩個都係ff無極限無限打壓正傳角色強度加強外傳主角
劾都好少少講佢不斷改機黎加強,雖然係戰鬥用調整者但中間都試過俾人打爆(問題係msv一開始同黃昏魔彈雖然爆左佢部機但自己都大破差唔多係陷家產,之後黃昏魔彈俾基魔當卒咁殺左,之後又吹到劾好打到咩咁,佢同基魔實力差距浮動完全估算唔到)
果個馮恩吹撚到頸圈爆炸都死唔撚去,傭兵界陷家怕左佢,自己整左個veda出黎,預判剎那同els溝通既時機自願將部機成功融合做els,exa直頭跳出自己世界個盒做左好似小說無限恐怖既主神咁,屌你成個起點龍傲天主角咁你咁撚好打當初就唔係第二梯隊直接入004子第1梯隊啦

劇場版剎那一直講溝通、溝通

union d 機>over flag升爆

唔該巴打

我get左架機
要生產？

想問pc版點解一開就彈機

要

thx, 估唔到早期機咁快可升盡

遊擊就計發動個條友
艦就計客座個條友

屌你老母on9 seed 逃離基地個關
D神盾艦頂撚住晒搞到差1rd先走到
晒撚左成個鐘

lm

依家睇緊黑halo 16 係乜9

好緊要ga資訊
不過而家部托2改俾我玩到打8隻都一隻萬4

上埋爆烈x2 一round 9 隻

好似未拎到

咩size?
會唔會係毀滅?

即刻唔想升

請問各位巴打steam版有冇香港譯名?

粉紅魔女擺尾是常識吧

無哂心機升上了

可能10lv個隻吸引呢
利申 升到lv托算

好鬼貴

馮恩 = Deadpool

點引繼試玩save

行版CODE係咪要去返香港e shop ??

咁有咩好玩

OO隻艦有冇分Ptolemaios 2同Ptolemaios 2改？

今次最強萬用艦係咪照舊Archangel ＋ Minerva ＋ Ptolemaios 2

有
應該係

聯擊計算公式

個個享受遊戲既方法都唔同既

西川同劾打果陣好似用專用機，爆左所以SEED先用1卒機
勉強解到既

GGen好arm強迫症人士

鐵血入面，拉芙達部辟邪點可以極速開發??大奶奶，想快d有

想問同一個人唔同版本可唔可以同時出場？如果打緊呢關劇情本身都有呢個人自己隊又出唔出得同一個人？

去到今日大家對呢隻game評價如何 仲諗緊買呢隻定等遲d出機戰 利申好少玩gundam game

劾打黃昏魔彈有講，劾無心戀戰只係想破壞個基地
呢樣係條友劇情噁心特色：冇打唔贏嘅對手，打輸or 撤退都係特登讓鳩個傻仔，之後就傻仔知道自己中左計，失控大喊屌你老母
咁嘅劇情都loop左唔知幾多次

00F睇到爆頸環死唔去就無睇，原來後面仲誇張

今集總之樣樣都係錢

剎那 2nd係咪就係劇場版個隻
定又有特殊拎法

黑halo 10 狼式 12 水平座 14 00劇版個架變革炮灰
16 destory

劇場版要另外拎好似
唔知係開發00Q定邊部

其實PS4係點開老金

隻game唔買數位既派遣都幾煩
如果玩其他game又想任務
要換碟

Bug錢？

extra咪得

Gundam Build 系列~?!?!
今集有劇情?

咁老實呢隻野玩既部分好多其實單純係肝
某程度上其實唔係咩享受黎

點解我會咁天真整2部0出黎諗住合00

矢立肇好似係Sunrise

屌，笑咗

所以我都係買數位，今集又有得remote play，有時出咗街都可以禁一禁派遣，又唔怕唔記得換碟

兩大毒瘤
一個千葉,一個福井
福田同岡媽呢d做一套就收皮嘅傷害唔會有佢地咁大

u win,皮已正

有隊長機~ 通常會跌技能果部咪隊長機,...

不過今集打完, 佢D卒仔都唔投降

係電腦改save

一開波開荒係咪應該捉左既機唔賣
編晒做軍團做任先岩
做完任又可以升下機

集體創作共用筆名，好似clamp 大媽們、Ark Performance
可能千葉智宏都係咁，下底係請槍寫手唔講出黎
明明日本咁多condom作畫，點會成日俾鴇田洸一個老屎忽畫，astray 00 exa接住去
可能貪條友做得耐夠口密唔會爆料

利申 鳩吹

w五個ew版好撚貴

好想試下d人物能力高級到999 然後渣坦克過關

剎那 2nd係咪就係劇場版mode
定又有其他方式攞

有冇人ps4打鐵血11章有load 唔到入stage2

一部升到exia
exia+0=00

都唔會一下一部,攻好似只係計機?
格鬥射擊值只係計命中

但係閃避值防避值

我已經拎左00q

屌 終於整咗個魔劍遊擊team
加埋SFS同EN OP 爽撚到爆
打到邊都支援到

點會呀 除咗有零式系列個D 其他全部都係中期機價位 6皮左右

你搵下任務list

記錯左提子個劇場版先係用機攞
其他三個應該係過關攞

PS 定 ns

Ps

我好奇NS點改

唉屌之前賣撚晒
依家拎住d錢又冇勁機

ns咁lag 仲諗住買部出街玩

刷ew 草get 值買

依家淨係買左隻初期基魔開荒
其他人物d能力低到唔想買
但原創個d真係好撚廢

破解機load 個save 出泥改
之前玩薩爾達罷個save 上雲端，之後比account taobao 改

已入手
放2|隻game之後都只係補$200
抵玩

其實派遣任務咩嚟

姐係手機放置game咁好似

派遣任務失敗左會唔會有咩後果

即係掛機？但出左會唔會無得用個隊軍團

派遣
1. 會無得用個隊軍團
2. 你之前打緊ge關卡中途save會無咗

係 熄左機都會照扣時間
出左用唔到個隊軍團

每打完一關 佢都會趺D派遣卷
可以用黎縮短派遣時間

電影版剎那咪get 00Q

第二好仆街，夜晚未完關唔訓得

係
後期d關仲要成粒鐘起跳先打完

其實任務度有得睇

其實唔會失敗 只不過你成功率但 你拎到嘅經同錢咪少

你成功率低

百鍊條path係咁升本身唔係gundam frame無得速升

交換唔計登錄左？

唔計

屌奶星
7撚左
慘啦慘啦

交換果d 垃圾泥

多謝巴打試伏
不過唔係之前有幾作係計架咩?

好似高LV先會高級D

目錄個到咪有得撳入去

見有個人交換個架有得搞
咪交換，點知唔計登錄
唉

睇返seed同埋鐵血啲劇情真係嘔血

但係兩部wing zero真係可以出00

get完托勒密無錢買 買住d成員先
睇落第一季d人正咁多嘅 但劇場版數值好d
點揀好

有兩個三日月,買左平版會唔會好灑

印象中上集就唔計啦

到個個級數不如自己開發部算啦...

d人物隻隻都咁多ver,有無d係無version架
唔想練完一隻要再練過同一個人

我係冇睇過鐵血，第一個揀佢黎打
打到去左兩年後，除左啲對白好造作懶煽情就咁睇都ok
明明個金毛第一部咁多陰謀，第二部點會變左導演講唔識策略同戰術嘅巴力撚

兩個三日月係唔係當兩個角色
我都買左cheap 雞 希羅同杜洛華

我對上一集已經係over world

唔會呀 初期嚟講佢算勁架
不過我自創人物嚟開荒 感覺良好

我係諗緊之後再買咪變2件3日月但機就得一部

升多部

因為岡媽覺得蓋裡歐把聲似男主多啲所以硬改劇本

D每日任要做12個鐘
訓醒都未做完

多個人咪掉去派遣

D字好細粒，唔好諗住在車玩

靠G unit第1關EX 用養蟹法嚟升lv
1日定半日已經登錄哂D後萬機
剩返D卒仔機同黃金大便個D唔想理

訓醒再加速

劇場版剎那要5回合內通關
等佢出黎都3回合,要兩回合到區域

咩係養蟹法

吹到十幾歲就可以係無人幫助既情况下自行發現天人既存在，屌打人造變革者執左veda 個殼自己整veda同我講係普通藍領自然人家庭出身，簡直係吹奏到嘔心既程度

我覺得W外傳先ON9

咪跟住之前試玩刷錢個D方法
不過難度較最難 D機變哂想升個D原型咁囉
但要有個勁人可以8 lock 9 lock都秒到
要有加傷技同加經技仲有加命中率技

套G-unit好似影相D攝鏡撚咁...
真係除咗D卒怪 無一忽似W

射擊值同格鬥值佢寫淨係話影響命中率
其實加唔加到攻?
想玩培育既話升咩最實用?

外傳果堆
G-Unit同Astray果D主角

係唔加攻 但命中率都幾緊要
我覺得反應值最重要 高的話就可以狂回避唔食傷

G unit 陷家beam 又多濕鳩system, 係咁勁就唔洗靠leo 都打到五子仆街啦

練一隊基魔軍團

朱古力s2 stat唔差㗎喎仲有兩招專有技唔知咩效果

練機順便刷加速券賺錢百零萬真係唔耐

入短嘅extra關開3倍攻遊擊聯攻boss機都一下死

仲要計特攻唔會畀人減傷

開埋加經 一場都夠lv整最強個D後期機

get左突擊都無基拉是甚麼鬼

無得買基拉?

無記錯叢雲劾好似睇過基拉對阿斯蘭(突擊vs神盾)嘅戰鬥紀錄 佢話自己應該唔夠當時嘅基拉打

00劇場版D機GET完買唔起
想由底開發D機上去
有無話打邊個系列D關慢慢升上去推介
打00第1季好定SEED第1季好之類

如果已經生產到00
而家部exia 應該升雪崩型 好 定係升ma好？

鐵血外傳第一集幾快，開兩隊遊擊隊，最緊要每隊都有部行得快同有實彈攻嘅放2號位，例如00外傳第一關get果隻飛機

第一turn就飛過去攻一下是但一隻，然後就主力機用聯攻收3部頭，兩邊一樣，然後殺呀妹，呀妹一turn秒到

之後都係靠聯攻清下面5部機，呢關上下半都要打晒，拎多張券，噉上下就去做派遣用晒啲券，好快就刷到00q full saber出嚟

雪崩上00
MA就一係變做lock on個部一係走回頭路

G unit係殖民星整出黎
故事線應該係W五子殺錯和平派，多歷斯掌握成個OZ，派lady扮和理非統戰殖民星嗰段時間
但件事都係唔撚夾，g unit係個殖民星自己整同五博士冇關係，點會識叫個名做高達，又有個高達頭

G-unit成個感覺好似第2套野咁
好心呢個位讓出嚟比G X turn a個D啦

不過G-unit部boss機整得幾霸氣

呢一作每一關個時間真係好長。上部玩wars，記憶中點長極都係玩半個鐘

四面佛

做G unit慳水慳力啦梗係貪
你講嗰幾套每一套起碼要整多3～40部MS

由迷惘藍升上迷惘金諗住勁d
點知都係咁廢

但個角色柒呢，成個未瞓醒嘅傻鳩咁
仲好意思話同我地英明神武嘅多歷斯爭OZ

金可以再上

我覺得淨係覺朵已經好撚柒 乜撚黑暗大將軍 笑撚死人

特列斯其實算唔算奸?感覺佢同魯魯修一樣玩零之鎮魂曲結果玩玩下放水俾祖魯皇帝就是正義自己死鬼左

想拎els 00q 但最難打唔贏

btw,玩得w梗係整隊大毒蛇出黎,大毒蛇咩牛鬼蛇神初號機鐵甲三一萬能俠都射得死最勁仲唔係佢

新手玩g gen
點賺錢最快
買唔起d機

PS4數位中文版可以轉做日文字幕?

終於初嘗鐵血第1關
防BEAM防到痴咗線
玩住normal先, d命中實在太低
遲下買多d人再玩hard/extra

可惜冇漫畫哩隻md之王
OZ-16MSX-D Scorpio

(Battlefield of Pacifists)

7左, 原來cross rays有佢

有咗00R，00Q點樣有

00r最終 升

佢要特登死嚟贖罪、啱啱好有晒舞台同演員幫佢

個post前面有巴打話steam版可以改時間刷派遣，有無人試過係成功?

啱啱見到 想搵人夾

你一路搵跳台殺上去應該1-2回合就到終點
Btw好似係3回合後再計5回合

有興趣

係 不過走過佢要忍受d els過turn

多老雞絲動作好誇好型

佢鍾意耍手段但係有騎士精神
開場冇耐借希羅殺和平派屈落殖民星奪權，但屌鳩Lady Ann攞殖民星做人質
俾羅姆菲勒財團削權就好乾脆退落黎，但又暗啞底整艾比安高達，美利安多率領白色獠牙向地球宣戰先搶返OZ
好似佢屌個科學家整啲濕鳩MD侮辱左戰爭，佢唔介意流血，但爭就落場同對手死過同要贏，唔會做無謂犧牲同殃及無辜

佢預左大勢所歸係莉莉娜嘅和平主義，但之前一定要大戰，所以搶返OZ率軍同米利安多死過，流血過後由勝利者得到未來
本來佢諗住死喺自己朋友手上，但米利安多唔so佢一個雷射炮車埋去，米利安多同佢諗法相反，打仗死得越慘越醜陋先會令人珍惜和平
咁啱五飛黎到，佢發現呢個堅持信念自己上戰場嘅正義撚先係佢同路人，最後死喺佢手上

最後落指令叫打完天秤座就銷毀晒啲兵器，佢預左打完場仗就要退出舞台，莉莉娜追求完全和平嘅世界完全唔啱佢

想問下原創人有無機會學到阿賴耶識

咁直接上youtube播片啦

我就用電池 同班雜兵NPC 變形衝上去用游擊聯攻
一次過打殘三四隻els 比剎那 一路殺上去達陣

想問下gn arms點開法?

終於拎左00q els

拎飛機升到11lv 變蟹賣

ns 版禁個b 制算

有冇咩關刷錢好快

升級攞到啲點原來每部唔一樣
有冇人知係跟機定乜

我呢個係純粹係升機開發

諗住突擊升SF
點知觀星者一野就升到部SF出嚟

應該越廢俾越多？

第一季剎那個立繪好正太下

升升下 升左佢唔知乜機黎

今集係咪冇小地圖呀？定係我唔識撳

機戰Ｄ個陣至後直頭救哂全世界

無玩試玩版
想問點樣養蟹

佢特登同撒古斯互片
比人類知道戰爭既可怕
同毀滅世上所有兵器

唔洗特登養啦
個陣要養係因為試玩有限死賺到200萬 所以先有人諗呢招等賺更多
而家你捕獲多D 派遣多D就夠 多數正傳2 3關都有艦出卒仔比你捕獲

推

真係順住系列時間線玩會好D
如果唔係軍團D機唔夠勁

補充一下
借希羅手殺完個和平派之後
有個condom將軍對外宣布和平派死訊之後咪比特列斯殺埋嘅

漫畫Episode 0好似有輕輕提到原來唔係好人

今集啲敵人成日東一忽西一忽..

新手究竟應該練自己機先定get先

求救！00最尾關點過？
剩係比用佢果3隻艦同6隻兵，次次打完Ｄ機械人比Ｄ兵圍死

會唔會太易拎 未玩過seed 觀星者8lv合

邊練邊get
錢留黎買艦同埋人

戰損古辛有無得攞

應該都有 不過晤知咩條件

劇場版個架 托勒密點拎

我好好奇依度有冇人係有練智障公,蝴蝶女同徐錦江

打ex第一關 get返黎

因為動畫團隊有人屌鳩千葉智障先補飛

今集啲機數值好似無上集咁重要

00q Extra 我用兩隊遊擊清 兩部00q fs做主力 迴避率高再反擊支援係重點 開場用低傷機打一下 之後用遊擊grp atk清 brave同兩部天使可以可以用黎集中打els艦 到00q一出場兩round已經完 最煩係比els打中會變els gnx 建議唔係主力機升血先

主天使高達？即係基里昂斯？

呢隻點拎??
又係打extra先拎到??

想練徐錦江做艦長，不過鐵血啱啱先打完第二章

成套鐵血得佢一個真係寫到有腦

（雖然雞蟲特攻嗰陣嚇到佢瀨屎，不過縱觀成個Season 2 佢算係加拉爾號角比較正常嗰個）

鐵血個雙馬尾妹都有兩個BTW整緊魔劍同00隊

攞左s2 果個了

唔係佢有腦,只係對家鐵華團同金毛都係陷家腦殘

好似真係無

鐵血到應該名瀨義父同蒔苗有腦過徐錦江

如果跟每個世界觀時間線嘅話，應該唔會

跟足晒正傳、外傳時間嘅話；
W：拎晒5子+G Unit 01
Seed：Strike + 米別斯+迷惘紅、藍
00： 4子、正義女神
鐵血（同外傳獨立唔太相干）

畀岡媽做手術割撚哂

兩個都幕後做嘢徐錦光起碼真係有喺戰場先

已經玩左20個鐘仲係玩緊W既第5關，同SEED既第2關 睇黎要玩番100個鐘

真心求教，新入坑應該打住邊關刷錢先？

雜魚機一埋
完場3條友殺超過廿部機

直接開波唔洗刷
D機開發唔洗錢
Extra一關打完7萬8萬一場

想知

勁麻煩有時打 淨返一隻 都唔知喺邊度

孤兒仔啲兵煩到

我想問ps4特典code係唔係仲未用得我入極佢都話我錯

switch個畫面會唔會太細?
諗緊PS4好定switch好

Upload上黎幫你試下

指揮值250 其他就同原創咋垃圾一樣

王留美先係
釘官其實冇乜作用

即係點，唔係好識

TV MORE 咪唔細

設計到00出嚟，但係咪建議買，用exia都可以開發到？

收到

去psn左手邊menu底個度入wooo

今集啲人係咪唔識自己學能力

係咁skip已經打一關都要成個鐘

雖然可能問到口臭
但有無話最好拎左咩機先？

有時唔開地圖有時俾佢陰到

請問有冇人知switch版但係本身join左日本地區的家庭plan，可以點入特典🙏🏼

今日lunch都唔記得食

放左機戰啲BGM落去又幾正

入到啦，原來我冇換到psn，自膠先

我係解左brave之後一路退化返去

Ｗ系列個啲抽番機戰Ｆ完結篇個啲黎播 好撚正同令人懷念

00 劇場版第一話extra, 基本上靠npc 已經夠打

應該係最快拎勁機既途徑

想問多句，係唔係唔同psn唔可以share返個save？我之前用左香港psn玩左陣，而家轉返日本入DLC，係咪要重玩？

你用日ac 買完dlc,再用香港ac 玩咪得

extra難度都係？
今集就算打hard都好似好難咁

點解我入唔到歌 成日話我USB中斷

咪寫明extra, 重要問

Npc我覺得會因應難度加強番

量子ELS係咪00劇場版任務？
最勁呢部咁第二勁係邊部？

多用艦9 LOCK 可以打好快

Cls 觀星直接上strike freedom

full saber

EW 隻 五飛同希羅單挑一 round 回滿血既
點打

00高達上邊款?
00Raiser 定 00XN Raiser?

而家見親呢幕自動諗起嘉美尤

想問00v個部點整？ 個人好鐘意呢部野

初期架艦太慢好似養唔到蟹

想問下你地d勁機/主力係跟船出動定遊擊隊？好似放勁機跟船出好d

開發:EXIA>雪崩>00
你如果俾錢買就快好多但係開發唔使錢

點解再生移動得6

痴線 條Get bar丁點咁郁…

extra

normal都打唔掂…點extra...

前期2隊遊擊，後期2隊都係戰艦 9lock
2部艦打晒

2隊遊擊即係唔set艦？原來可以咁樣架

thanks, 但每次玩都好驚爆

Gn drive 真係究極能源黎
仲勁過e=mc^2

EW 死神同沙漠

strike同神盾竟然得張硬照無得玩

狂打g unit 第一關開晒圖鑑
跟住點玩好?

神盾點會冇
係strike冇得用刀仔mode

啲派遣道具 （好似啲卡仔咁）有咩用

近戰+攻距OP係你好朋友

我見

張圖好型諗住cap低點知㩒錯掣skip咗

有 突擊升

打hard la ching
我一開波為咗攞咗隻exia on99咁打咗3關00 normal先攞到之後打咗1關W hard 就攞到wing了

Pc版抵唔抵買 洗唔洗買埋season pass

三日明能力咁低既，果然唔係精英駕駛員

減時間 每張半個鐘

5000炮猛攻 試多陣就過到

拎到啦 解放咗嘅狼王

上完都係好撚廢

迷惘係得紅迷可以上到紅龍有人地正傳後期機lv

有邊幾個原創角色值得練？

三日月仲平過昭弘 尤真

我開多個香港shop acc 入完之後
就算用日牌個acc既 save都拎到

冇

刀疤佬有集中2
藍毛條女有exp beta 2

抵玩
直接買delux好似包埋

舊作有好多還原原著對白嘅彩蛋今集都冇曬 真係美中不足

仆街，點解唔係譯做基里昂斯，而係譯做主天使高達

有冇人可以講下00r最終決戰同埋00r儲存罐
呢兩隻分別係開發去咩機
就咁睇儲存罐版開發最高lv個影好似係00q
咁最終決戰版係唔係XN raiser

屌佢個條件真係好on9
原來會每rd都幫你計完先打上去
等我岩岩仲re左

痴撚線㗎機戰F，可以用希羅嘅時間唔知有冇10場

「新手」射擊能力LV.4 呢d 睇前面以為佢加 射擊值 120 ＝ 純粹加命中 等於無用
點知戰鬥時又會跳字出黎加番傷害

Steam版巴打依家仲有無中咩bug?

熄左敵隊移動效果之後每場快撚左一倍

紅龍係點樣上？ 紅迷有太多隻

我鐵血season2 試轉extra
其實打落ok
首先佢地能力唔係強好多，大概係三圍加80，HPEN不變，即係卒仔能力拍得住主角機，如果你又係用高達或宿敵機，大家其實55波，不過今集有清場技優勢，有左攻擊+60嗰個零件連卒仔都可以上一線
真係驚打唔掂去其他系列，搵啲相剋嘅MS做坦，好似seed咪用鐵血啲MS防光束、鐵血又用返啲seed有PS裝甲，00同W就前期實彈後面光束，個坦唔駛打，靠連擊黐exp都夠

seed尾關玩2個鐘都未完

行保士達線有十場，行DC線冇得用

但係打hard迴避低咗好易gg

小弟偽全真教
整完命運傳說即刻將真同stella搞出黎夫妻檔
屌佢兩個一齊上居然有特殊台詞，隻驚冇買錯

我重係好懷念以前zero用官階代替level

00R去XNR，（XNR同）R最終戰型去儲存罐，儲存罐去00Q，再上就Q全刃封頂（我好似漏咗00全刃不過是但啦diu）
ELSQ好似要打曬劇場版劇情仲要有條件cls
總之ching加油，我已經有Q全刃，反而鐵血先比較辛苦

我忽然諗，其實bandai有冇諗過嚮g gen整返d真-原創劇情同機體嚮未來呢個系列度，講緊唔係一兩關，係成套動畫的劇情量。
你又唔駛好似整動畫咁大成本，只需要個劇本，又可以吸引到人買，玩家又可以參與其中，如果整得好，倒返轉頭動畫化又可以收更多錢

用罐版00R升00q

有無巴打開到Graze Ein 同 Graze Ritter 藍色朱古力雙劍個部

爆左部20lv突自流星睇你會唔會禁講

我新開第一關就打extra 00q 第一關去Get
之後打左normal 鐵血同00f 第一關就去清00q
第2關尻打normal
第3關extra 打到好辛苦

製作組一早話佢係三流

啲角色全部都冇得換衫換樣
Lockon冇得用眼罩Mode
用超兵索瑪永遠得Alaws衫冇天人版
電池永遠得一個正經樣冇超兵樣
真係屌你老母 明明Story都有曬係度 對白又有曬係度
點解唔撚俾人轉啊
少少嘢都做唔好真係玩到嬲嬲地

Els 00q 只需要第三關打extra

小弟冇呢個實力

00q 有天人版
兩個阿/哈里露亞都有出
哈版好廢

點會...勝利條件係經過三turn，之後就係剎那狗衝

最多s/l 多幾下，我得部00q full saber 照打

劇情過後三子可以直衝

（日文網話過關就得，不過我做埋特別條件）

聽曬你嘅，等陣再打

新開打e tra 都得，我都係跟之前個post 巴打學野

請問點樣係關未入面將D機變形？出擊左之後搵唔到個option....

但冇錢買els 剎那同00q 要成五六十萬

兩個版都買咗黎用 但係唔撚明點解要分開兩個
明明結局Gel頭融合版有埋係隻Game度 就係唔俾人拎出黎用
第二季電池都係得阿里露亞嘅對白 好撚失望

慢慢黎，開到先最近要

連返回派遣都會del關卡中途save

我得佢今集嘅策略係將全部嘢變貴等你慢慢拆錢拉長遊戲長度。
大天使號要七十幾萬

不過派遣又幾好ge
訓一教就由1lv上咗5lv

其實我上集己經覺得d開發樹會由勁機變返廢機，呢個設定好似on99咁

戰艦要農先出真係好撚刺激
錢都事少，就近要托勒密二改要用佢打黎刷get，我頂啊

睇黎去到最後都要用返養蟹大法1拖9

其實extra係咪真係好難打？

halo 20出黑版，中間啲練級過程唔係以前經歷得到咁撚痛苦

extra打幾部就收工

Extra D NPC好有戰鬥力

請問養蟹係咩？對上一隻豬gen係F...

前面無講錯，因為佢過一關少咗好多錢

不過之前大天使嗰堆已經係70萬，唔信你開返Overworld/world嚟睇

DLC的starter package入了code但唔見有，請問要點先出現

鐵血d 卒機原來一定要升獅電流星
我兩部都升左 獅電奧加 同辟邪 呢兩部垃圾已經最終版
又要降grade 重新升返上去

btw 杜魯斯要點出？
w入面最鍾意佢
佢算唔算第一 二勁揪個個？
輕鬆屌打 垃圾五飛

買左佢之後一定要搵佢嚟lead住朱古力
人做大佬 你做大佬
你又會做到 又廢又蠢

明明隻game佢數值設定同其他主角差唔多高

養9部要2場

不要停下來

比你儲圖鑑

唔係 你喺normal磨下隻人個反應就打得

我都係升左獅電，見有隻7lv 好似好勁咁，捱到先知係奧加專駕，仲要封頂
升流星號好似係lv2

即係正常來講一開波都打唔爆extra?

好rich

試一次你就知
我就是成功被extra鐵血第1關嚇退的例子
全部人打敵機得40%命中, 射10幾次全miss
打返normal, 有70%命中

那有錢你老母

1部蟹26k- 飛機12k=14k x9 =126k /2場

extra過關55k

平均十萬一場，有d慢

所以我打g gen從來唔買艦同升艦，靠MS掃

原來佢Game入面磨修羅生同須佐之男都計Flag Fighter個buff

有跟足設定

打overworld打到後面，都重係用緊果隻啡色艦，全部艦人員level得單位數。
一比人埋身就一額汗

玩左一晚 發覺無得用王留美
大波妹艦隊夢碎

唔該哂

Same 沖爆Wing Zero入去清場

打到Hell難度個裡世界仲要驚啲MA用地圖炮

Dlc 呃錢

用住大波皇先

我好似試過，比人扣到得返一半血，中埋map炮架艦爆埋。
但架艦行得又慢，飄到入戰場，d敵人都香曬

兩個版本嘅Stella都有？
今集聽阿真把聲沉咗少少
感覺比較成熟

話時話SEED係咪冇圖書館個堆機

年紀大左少少
btw 金天移動隱身, AL長開既Hyperion 都係劇情限定?
法國自己個部同普通機無分別

除左Mirage frame 之外都無

買switch係咪一定會益狗源
係既我等二手算

仲想用下大人版普雷亞

有咁上下既機就唔難啦

有pc 版 想買

2期奧加仲勁過光頭星

想問部機不斷開發上去勁啲定係咁升LV上去個數值都差唔多？
主天使最鐘意第一季 唔想變上去第二季

點解唔買PC版
有得用加速

舊個d g gen已經有而家無左啫

有啲坦得下嘅MS同機師可以試下
打嗰陣要諗下擺位唔係狗衝
同啲技能真係用得著
有啲似玩零改機戰

點加速?

想問下用邊部鐵血卒機先升到巴力或者咖喱部高達成日行錯路線升錯機

依家冇咁lag但會彈game

只用劇情角色打

有返咁上下嘅人先係 後面機海回避少一次都驚爆機

今集戰艦成日掃場，好快升lvl

新手想問點捕獲 extra 00q岩岩過咗 唔想又打00刷錢

修改器

PS2個G GEN NEO有埋CG
東方不敗一個挑W五子三英戰呂布咁

升2部艦每round lock 18 隻
機用坦克都得啦

古尼捷 > 舒華爾比 古尼捷(朱古力機) > 紅色女武神 > 巴力

古尼捷宇宙型 > 舒華爾比 古尼捷(咖哩機) > 錫蒙力 > 維度爾 > 自走魔劍

古尼捷講緊最普通個隻 宇宙型都係最普通個隻
另外就係舒 華爾比 古尼捷呢隻4LV 可以互通2條友嘅VER 走對面路線

見到D艦 撳下能力睇下佢有無D卒喺入面 有就行近佢 等佢出兵 再爆佢艦
D卒就會扯白旗

你lock左9隻啲攻擊力會好低，都要削血先
不過全部爆晒嗰下真係好爽，重要連啲MS都有得升lvl

你部艦有返700攻無野你秒唔到
如有上2.0 攻

解左條女
但完全唔想買

要錢架嘛
不過4子D機唔知做乜 提子同lock off最終機特別平 對比起妖天00Q
同埋4子全部升上去都一定係00Q 00Q full saber

其實號角3條友都好撚廢...徐錦江作為艦長 指揮值都低過2期不要停不來

S2開到機就有易拎D

月鏡睇WIKI話大約S1同S2中間

後悔買左罐版，貴三萬

班細路仔無腦都話正常，書都無讀過由細做兵
金毛係到on99

有冇人知點樣合番鳳凰
窮個陣變賣左唔記得原來冇生產登陸

派遣到有一個任會送一部旋風、慢慢升上去

想買PC版
但有人話順，又有人話bug
睇定啲先
好想玩啊

知唔知邊個任啊 唔該曬Ching

想問下如果今日先係steam買 係咪會無左pre-order bonus個部機？

好似12月25號前入手都會有

覆whatsapp咁快 唔該巴打 近排太忙真係

想問多個問題就係game盒封面有張貼紙仔寫四大特典又係邊到入？因為得15位數

唔知係我慣左定係咩
宜家玩switch手提版都唔覺得lag

同感 應該慣左低幀度

其實一開始比你個部直升機已經可以設計到旋風

講西？艦入面轉完先飛出黎

換裝要係出擊前或者艦入面進行
變型就幾時都得

艦入面就o禁□

諗起最舊果隻GGEN 白渣紅渣都有得換裝

今集好似細艦有著數,方便上前打人唔洗就位,BTW點解漁火落唔到地球,有冇PART可以令佢落地球

脫出系統都消失左好耐

有黑歷史果集最好玩

再等下

金天有時會隱身，敵人行到身邊都唔打

果集好玩o既地方好似有亂入
eg)00版第一版最終戰打打下無啦啦有3小強突入
定我記錯左wii果隻

個故事點排
seed打完一關 打msv？

重溫番W既劇情，細細個果時到底點樣睇得明咁深奧既劇情

其實唔開發都冇所謂反正都有得自己加數值
我都整咗部正義女神打算比雪兒揸到尾

劇情部金天移動都係隱身
睇來無望了

我都係exia升, 最尾發現原來係OO劇場版綠橙紫3部機get左直升最快上OOq

幾錢部先

幾多lvl至有700
我玩到依家最高都係得1.2倍攻

我寧願要重炮手算
今次重炮手EW演出超有誠意
全實彈機去到鐵血世界殺晒

艦最大問題係加血定加攻好
都係整托2改算

至少打完seed第一關就去msv第一，seed第二打完就msv第二，seed第三打完係唔係打msv 第3 就唔知

療天最平，7 萬幾

00q 直接買都廿萬

唔理咁多狗衝死神 重炮 飛翼
我只信W

毀滅版唔想買雖然要開冇難度，兩個都有出

唔知乜春嘢假想敵，要求＞30 lv 人/機

想拎多啲縮短卷嘅話、打Expert會跌8-9張，可以快啲拎機

能天使想升上去00Q
個開發路線應該係點?

有愛就要衝

好似升唔到
最多係00R

升到 去00XR就得 但好耐

打00劇場第一關 買提子部機升最快

我覺得漫畫版既設好靚 但能力低過劇場版

點會升唔到呀
淨係00R再上已經係00Q
不過要00Q 能天使最快應該係 上 雪崩 > 00 > 00 XN > 00Q
唔想多個雪崩就搵多隻0高達設計部00再買再升

都係 反而狼王無捷徑走 一定要慢慢升上去

劇場都唔差，不過用死神同沙漠要有愛

4個世界入面
wing zero EW 突自 00Q 全部都有捷徑 係狼王無

今次能力最高既親生仔係唔係 ELS 00Q
FF 如果季票出 W 白雪公主 同佢鏈過你話幾好

突自 wing zero 捷徑係咩？

巴巴每個形態都要靠升上去根本就係揼波鐘

1-6形態點會唔係換裝

鐵血每部Gundam frame都唔同，唔似其他三部有個根喺到

1-4其實分別唔大

佢啲裝係執返嚟/朱古力比，一開頭連個肩甲都無咗，點樣換裝

LM

突自可以觀星者升上去

黑哈lv10係狼式 但升黑哈出嚟就...